# Mobile application

# 1) npm i => npm start
# 2) Откроется веб-интрфейс. Если хотите посмотреть на айфоне - установить Expo Go на вашe устройство. В веб-интерфейсе бандла установить Tunnel. Телефон - фото - навести на qr code.
